光復香講？時代曱命？

收皮啦兒登仔
罷搭地鐵？罷用八達通？
等等先 Apple pay出左八達通 等我拿拿臨整返張先 咁樣返工搭地鐵方便啲 喺麥當勞食嘢比錢都快啲
好撚虛偽啊
罷乜罷柒做唔到就咪講

p牌仔on9新會然以為連登係個人
唔會有藍絲？

手足可能身邊啲人係咁
我一直相信好多同路人都堅持緊
手足都唔好灰心
楚雖三戶，亡秦必楚
幾年前主張香港獨立會俾人話唔成熟
宜家香港獨立已經係好多人嘅信仰

希望我可以俾到支持你
令手足你可以繼續做

連登D狗呀藍絲呀PR呀熱狗呀分分鐘仲多過正常人

嘩 你係唔係做社工

D新會然成撚日開完ac就大放厥詞，好在有p牌制度

呢個時代都需要大家扶持

冇人話連登係個人 只係話你係兒登仔姐
Btw year1開個新acc就係藍絲
呢啲咪就係黃屍邏輯

閱讀理解0分